Ik heb nu de wens geuit om het wonderbaarlijke te zien plaats die me de extase van het paradijs had gegeven.
Ze leende zichzelf met bewonderenswaardige gratie en gemak voor mijn jongensachtige nieuwsgierigheid, en gooide zelfs haar af verschuiving, waardoor ik hetzelfde doe, dat ook zij het onverholen zou kunnen bewonderen schoonheden van mijn vorm.
Er was geen schijn van grote bewondering voor mij uitgedrukt voor haar echt geweldige vorm, maar ik drukte het uit in een naïef en onschuldige manier, die haar hartelijk liet lachen, en haar idee bevestigde ze was niet alleen de eerste naakte vrouw die ik had gezien, maar dat zij de was eerst wist ik het ooit, of wie had me geleerd wat sensueel plezier betekende, en het was geweldig om te denken dat ze mijn maagdelijkheid had genomen en was de eerste die me inwijst in de heerlijke mysteries van de liefde.
Natuurlijk Ik deed alles wat ik kon om door te gaan met het bedrog dat ze was erg tevreden met, en ik mag toevoegen dat dit de laatste keer was dat ik dat ooit deed, om dagelijks meer een man te worden, nam ik _things_ bij de voorpoot bij eenmaal, en zelden mislukt om te slagen.
We stonden op en ze draaide zich om in alle opzichten rond voor mij om de zeldzame schoonheden van haar persoon zelf te zien mij uitleggen waar zij goed gemaakt was, boezem, billen, buik zo wit en glad, zonder rimpel, hoewel ze een zoon had gehad.
Ze was, inderdaad, een van die zeldzame gevallen waar niets meer van te vertellen valt Gebeurtenis Haar boezem, zonder zo groot te zijn als die van tante, was glorieus wit en stevig, met zulke roze tepels, groter dan in een meid, maar vasthoudend hard en uitnodigend om te zuigen.
Toen haar kut - want ze legde zich op haar terug, opende haar benen en stond me de dichtstbijzijnde inspectie toe.
Ik wel!
al zinspeelde op haar clitoris, zoals beschreven door Ellen aan Harry; het was charmant ontwikkeld, ongeveer de helft van de lengte van Miss Frankland's, en niet zo dik.
Toen ik haar kut voelde en mijn vingers voorstelde om hem open te houden, ze raakte opgewonden en meester Clitoris hief zijn hoofd op en kwam eruit zijn hoek in volle stand.
